
\begin{center}
   \begin{table}[H]
  \centering
  \small
  \def\arraystretch{1.5}
  \begin{tabular}{p{0.17\linewidth} p{0.2\linewidth} p{0.5\linewidth}}
    \toprule
      \textbf{Nivel de capa} & \textbf{Protocolos} & \textbf{Significado}  \\
    \midrule
      
      
             \textbf{Aplicación} & 
             \begin{minipage}{3in}
            \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item HTTPS
                \item FTP 
             \end{itemize}
                 
             \vskip 2pt
 \end{minipage}   & 
             \begin{minipage}{3in}
            \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item HTTPS : \textit{HyperText Transfer Protocol Secure}
                 \item FTP  : \textit{File Transfer Protocol} 
                 
             \end{itemize}
                 
             \vskip 2pt
 \end{minipage} \\
      \cmidrule{1-3}
              \textbf{Aplicación - Transporte} &   \begin{minipage}{3in}
            \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item SSL 
             \end{itemize}
                 
             \vskip 2pt
 \end{minipage} &   \begin{minipage}{3in}
            \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                  \item SSL : \textit{Secure Sockets Layer}
             \end{itemize}
                 
             \vskip 2pt
 \end{minipage} 
             \\
             \cmidrule{1-3}
  \textbf{Enlace} &  \begin{minipage}{3in}
            \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item MAC
             \end{itemize}
                 
             \vskip 2pt
 \end{minipage} &  \begin{minipage}{3in}
            \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item MAC : \textit{Media Access Control}
             \end{itemize}
                 
             \vskip 2pt
 \end{minipage} 
              \\
 
    \bottomrule
  \end{tabular}
  \caption{Protocolos que nuestra aplicación usará opcionalmente}
   \label{Tabla.RequisitosOptativos}
  \end{table}
\end{center}
